建議唔好再攪地鐵

係攪就攪藍店，中資商店⋯
攪得太多港鐵真係會令淺黃唔支持示威者
因為大家返工返學只要都係要靠地鐵，地鐵係最高性價比既交通工具，大眾市民都好依賴佢
近日身邊都有d淺黃朋友有d怨言⋯
相反，如果攪藍店，中資商店等就唔同，因為市民仲有其他好多選擇

hi 阿蛇

攪警署都冇問題，但長期攪地鐵令好多市民不便

狗sir 係咪上頭叫你係連登開post呀？ 睇你個閪樣兜踎度要係連登開post帶風向真係慘

比錯正皮 我屌

會有怨言嘅我諗唔係淺黃 係藍

建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等識別功能，並以唔同顏色顯示該等用戶名俾自己睇

同你相反

唔支持搞藍店，始終政見不同佢出聲就搞佢唔太好，同撕紙狗滅聲無咩分別
但黨鐵就...抵撚死

Yes一齊送頭

我係由6月時淺黃變到而家深黃
每次民陣吹雞我都會出現
每次不合法遊行我都會龜縮去後面，但每次我都會默默咁做司機幫手塞路，義載
純粹個人觀察到同埋睇法，信不信都好⋯

唔再搞地鐵我第一個就割
你試下唔搞囉

攪黨鐵冇錯係直接攪埋政府（最大股東）⋯但都直接影響到市民既最主要交通工具⋯唉，好矛盾

講撚左幾個月
你因為嗰少少野阻住咗你
你就轉軚支持政府反示威者
咁你就去仆街死啦
你啲咁嘅傻閪賤腦係咪遺傳咗你個雞老母搞到咁撚柒on9?

黨鐵d機呀閘呀 明明好多都冇爛但扮晒有爛
擺明係佢自己唔開 又想人怪晒落去示威者度

死開d la 左膠

唔搞地鐵我就割

Good evening, sir!

民意幾多度逆轉緊？

汪汪汪